有冇讀I/O psychology嘅朋友仔？

大家畢業後發展好唔好？
有冇做返呢行？
如果要注冊係咪一定要有實習時間？

利申：想報讀

你研究下有幾多成人讀到上cp ep再考慮